知唔知有咩藥材係天價？

知唔知有咩藥材係天價？

瑞士山區肺

板藍根

過$5000

肉靈芝？

天山雪蓮